哈哈哈有傻仔係屯門錦輝花園跌左個銀包呀

係囉，咪就係我囉 個銀包得現金百幾蚊咋

想拎番個銀包同入面啲證件咋，執到可以打番比63358718搵番個傻仔

香港有愛

你跌就你跌喇
改埋啲on9 topic名

傻仔，今晚想食pizza定痾夜尿？

係咪認錯人

咩人用番咩topic

報左失 想多個機會姐

樓豬都幾點痾夜尿

借刀?

推

今晚call u ok? Hehe